多圖 你地所講城巴靚女

成班人未見過靚女咁 咁都可以去拍片影相 痴撚線。
你班毒撚宅男真係不知所謂。
到時搞到個個女人都以為自己係女神 吊高黎買 就真係多得你班毒撚宅男唔少。

你班毒撚宅男好好去溝一條女算啦。咪淨係識追d女神黎拍片影相啦

推

1

其實係善存廣告

其實佢都慘,無撚啦啦比人吹捧

d巴膠屌開死氣喉,有真女緊係狗衝

我係佢都唔會開心，岩岩返工咁大壓力

啲牙